美斯係好球員但唔應該做隊長，根本唔係隊長料

利入第二球果陣巴塞連美斯都FING晒頭，好似覺得死喇嚟料喇咁，我覺得e個就係美斯差過c朗既一樣野，c朗會屌撚醒啲人，美斯係無果種激情
美斯係好球員但唔應該做隊長，根本唔係隊長料

7:34
呢個時候你作為隊長係咪唔應該咁頹，而係激勵返隊友or屌醒佢地先

啲美斯迷成日笑眼神鬥心爭勝心
依家笑返自己

鬥心食得架？

沒有C朗的激情，帶領對友增士氣

鬥心球王有用咩？

自閉症點做隊長呀？

細蚊仔唔會明鬥心有幾重要
不過唔緊要 佢地會話美斯唔稀罕獎盃

唔得架, 所以佢而家咪要食其他野坐係屋企睇決賽

毒撚係咁 邊敢屌人